Fuck off from the world, Dr. Te-fucking-dros

You said you are attacked by Taiwanese.

But you are fucking missing Hongkongese and Americans. Do you forget Yvonne Tong and Donald Trump?

Your dumbass behavior had already caused a lot of people becoming infected by CCP Virus. Millions of Chinese, another million all over the world, and you still fucking say that people all over the world need to thank China? Thank them for spreading the fucking CCP Virus, right?

You fucking asshole!
You motherfucker!
Fuck off from WHO!
Fuck off from the world!
Broadcast your apology and your suicide, and let all people cheer on your death, or you shall face a public execution!

fucking nigga

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。